支那日落一齊玩Herd immunity全球攬炒

除非全世界block鳩呢兩個傻鳩國 唔係武漢肺炎都止極都唔會停

以後英超同英格蘭隊打橫行
掂一掂都驚

個場咁多口水仲咁產地同飛撲咩